連登仔：有錢派 唔反tvb了

頭先開左個po 狙擊tvb po
結果無人幫拖 冇人推po
我自己一個on99咁洗左半個鐘版

[tvb戰線]手足同我拉爆呢個po

原來連登仔最愛tvb